有冇人覺得韓國魚同埋biden好似

兩個都係乜尻用都冇
兩個都係靠傳媒做勢力up上去
兩個都係一大堆醜聞
兩個都係on99咁講野完全唔掂
最主要就兩個都親支那

我覺得同侵似就真
傳媒不斷將啲負面新聞係咁up曬上去，帶風向
分別在於韓國瑜真係奶共